過大禮問題

如果我想先註冊，黎擺酒
咁我應該幾時先要過大禮？

推推推

你註冊同擺酒隔幾耐先
過大禮宜早不宜遲
利申我老母同我老豆幾十年前已經玩呢味嘢, 註冊同擺酒唔係同一日

正常係咪註冊之前要送大禮

舊錢唔係用黎投資
就快手做完了件事啦

註冊結婚 同 擺酒 分開做

雙方家長見證完簽結婚證書之後，係咪都要擺圍酒，食餐飯？

就咁散場好似好兒戲，好似浪費時間咁

其實巴打應該問：

結來做乜撚。

真心唔係乜嘢開心野。

擺酒前，早超過一星期已可以，揀好日

人地搵到個一齊過世都是好事黎，你有經驗咪分享下個程序囉⋯⋯

可能你覺得結婚唔是開心啫⋯⋯

過大禮應該喺儀式之前做？
即係註冊之前？

一定要註冊同擺酒前.另外重要簡好日同時間過大禮架

通常啲人係朝早註冊+行禮，夜晚擺酒

因為急，所以想註冊先，趕唔切通知雙方親戚
所以諗住遲啲先補擺酒

有冇人試過咁？
比啲意見小弟

如果下個月註冊，姐係今個月要過大禮？
咁禮金又幾時要比女家？

諗住註冊完，過幾個月先擺酒
咁係咪酒酒前、註冊後過大禮都得？

過大禮時比埋

救命
結之前一兩個月就要過大禮
過大禮係連埋禮金，女家派帖既餅卡比
所以係過左大禮先開始派帖比人
既然都娶人個女，幾急都唔該做好d禮節
結完之後係要回門，唔係結完先補過大禮

Google下過大禮做下功課啦一生人一次應該係

係
擺酒過大禮同樣中式傳統